今日父親節同老父出咗嚟野餐，lum lum 下真係好灰

今日父親節同老父出咗嚟野餐
一路行，一路lum香港人仲可以有咩出路

今日有200萬人一齊出左黎，我真系為香港人驕傲。
但係學其他巴絲話齋，其他國家有200萬人遊行夠推翻一個政權
香港政府呢？出篇垃圾新聞稿hea狗你就當咩都無發生過！！
點解？因為賦予權力俾佢地唔系你地依班香港人，而係深圳河以北的中共！

宜家有幾個問題

1. 警權過大，濫用武力
製造白色恐怖，衰過黑社會
除了媒體報導，基本無制約
真係無畏無懼

如果香港3萬警力全部都係我地依200萬入面的人，之前點會有黑警對住你個頭開槍，今日應該好似德國警察咁幫遊行隊伍開路添
如果有日坦克車真係開到黎香港，應該系依堆警察企出黎保護香港人，而唔係企系市民的對立面

點先可以將真正當香港系自己屋企的年青人滲透警隊 ？

2. 保皇黨只聽中共支笛，唔聲唔聲通過左好多香港人反對的議案
今日你反對我咪暫緩，等聽日你唔記得啦，熱潮過左啦，咪靜雞雞過左佢，反正cctvb同大部份紙媒都企我個邊，我話出咩新聞就出咩新聞
老老實實，幾多香港人會日日睇新聞有議案諮詢就去發表意見
出面堆所謂民選議員，有幾多個你覺得可以代表我地80-90後普遍意見同價值觀？來來去去都得個班人參選，淨系識用個肺講野，有時真係有票係手都投唔落

如果所有區議員同立法會議員全部系我地200萬人入面嘅人，嚟多10個淋病都無用啦

3. 幾多人上街反對根本動搖唔到中央欽點的政府。你有你上街，佢有佢硬推，真係死人lum樓都唔關佢事
請緊記，依個係為左統治十幾億人就搞文革同系新疆種族清洗的極權政府，你講對中共講個不字就可以批鬥你全家
我地話琴日損失左個義士，佢眼尾都唔睄下你
就算換走個傀儡淋病，你又點知下一個傀儡會唔會一邊賣港賣得更徹底，一邊叫警犬體罰你地班仔女，叫你地唔好任性

如果200萬人都真係不顧一切罷市，一定夠徹底癱瘓香港，d公司可以唔表態咩？ 依個政治籌碼仲唔夠？
如果港交所都罷埋市呢？
如果大陸唔可以再直接或間接攞香港著數呢？

哎究竟點先可以從基本解決問題？
但現實係所有如果都係我自己一個發緊夢
Sorry for 1999

p.s.既然毅進警犬唔識數人數，叫健力士黎數人頭會唔會比較科學呢？

我明 但係最有權有勢有財嘅人重來都唔係企係香港人個邊
佢地係企係錢個邊，所以都係個句，做得幾多得幾多
要有覺悟我地盡咗力，但到最後都未必有一個好嘅結局

推